大媽屈學生偷野,其實反映土共有敢死隊滲透入市區搞事

真係愈來愈恐怖

尤其在地鐵入面
總係時不時覺得有人跟蹤,監視你

大陸哩死全家